［美國紅衛兵］BLM 支持者包圍一名女性，強逼她表態支持 BLM，不然就是歧視

片中所見，一大班 BLM 支持者，逼一個女人表態
你唔一齊舉拳頭做手勢，就批鬥佢
美國幾時變到咁恐怖

black衛兵

幾好，侵侵有得贏

邊個敢唔支持

✊🏽✊🏾✊🏿

係支共輸出革命搞到咁恐怖

文革好耶

示威暴動又唔怕肺炎

仲恐怖過藍屍

又幫侵侵助選
民意逆轉

幾時都話BLM係侵侵助選團

革命無罪 造反有理

要令更多美國人討厭佢地

美國連登仔

咁似香港

逆向歧視，我就係要呢啲，唔係Trump點贏

所有第三角度睇。。都係同文革無疑。你話唔關共產黨撚信。

BLMARXIST: 搶掠無罪 反美有理

BLMarxist 隨街批鬥無辜白人食客